a0 求救 我是否已當兵？

佢會主動搵我
但有時又會避我
其實佢想點

利申同佢出街都好開心，有身體接觸

係

蝦你a0唔識應對

講詳細少少

試下咀落去啦

條女咩背景

及早退役

走吧啦

同路人

避得就明顯係

歷時幾耐

主動搵你係因為想keep住有人對佢好
避你係因為同你講野都廢事 佢又唔係悶
出街開心係因為佢份人本身外向 同所有男仔都會咁

兵 仲要係最低級兵種

兵全部都係兵

做逃兵啦，佢當你水魚，你當佢上菜

樓主留低左個po就走左去

陪娘娘，邊得閒覆post

做兵真係慘過做狗
我做緊

唉

你地成日吹春,
又話藍剔, 又話已讀不回,
又話約極都約唔到, 約到又餐餐都你俾錢,
又話自己已經送呢樣送果樣, 乜都就曬佢, 但表白失敗
算罷啦你地, 人地根本對你冇興趣!

你對人有興趣, 所以不斷付出,
同樣道理, 如果人地對你有興趣, 佢都會有所付出 (唔係話俾你掂一掂手仔呢d)

追女仔根本唔需要用錢, 你又買禮物又請食飯, 只係因為你冇自信, 覺得自己要靠物質先追到女。就算佢肯同你出街, 你都分唔到佢係對你有興趣定係對你d錢有興趣啦。

人地約唔出, 或者已讀不回, 咪搵過另一個囉
唔好覺得佢係真命天女, 冇呢一回事
擴大自己生活圈子, 識多d人, 你自然唔會浪費時間係一個對你冇興趣既人身上

唔好俾自己做兵
唔好沉淪係一段已死去既關係裏面
唔好再掛住你個ex
人地同你講分手, 唔好再話你會等佢
你咁樣浪費時間, 最終只會做幫人埋單既人

係啊 快撚啲走啦

不希望不失望不絕望呀
唔好諗太多

咁多唔做，點解要做狗
巴打回頭是岸啊

冇錯 ching好波

但佢會成日暗示想我約佢出去wo

出街係咪你比錢？

一時時啦

咁無啦 唯一好既係佢唔會洗盡你
佢只係想有個人出下洗費
同埋佢應該對好多人都係咁 你唔係唯一既
所以搵過個